韓式餐廳間間都係垃圾

食物劣質 稍為正常野食又比出面貴兩倍

廚房佬廚藝個個垃圾

waitor 都特別蠢特別笨柒

除左門口有泡菜仔泡菜妹j 圖真係諗唔到點解入去

韓國全部都係垃圾，包括人

平心而論都有好食既野
例如 燒肉/豬肉湯

利申：人在韓國

韓國收正常價錢還可以 香港收貴幾倍食所謂韓式都有一堆豬排住隊入

香港韓式完全係垃圾 唔明點解會有人走入去食
明明要係凍到噴哂煙既情況底下入去食先有feel

又未至於垃圾嘅
不過真係唔值呢個價
之前為左陪朋友食左一次，決定以後唔食

香港果D好垃圾
又唔足料又貴
要食真係去韓國食好過

香港扮韓國人果d名乎其實是垃撚圾

有啲好食但貴到仆街